冬天仲著熱褲出街嘅女人

全部都係臭雞

關你撚事呀！！！！！！

連登仔唔係覺得冬天唔凍架咩

有圖易d 討論

好賤啊~!

好撚正wo

香港冬天凍架咩 熱到出汗喎

咁撚凍唔著熱褲唔通著凍褲咩